最近半年俾人扣咗幾分？

0-3分 建議你換車 引擎有問題
4-9分 普通人
10+分 有膽量

你住公屋俾人扣分

被人扣咗50分

6

原來公屋有分扣

正常人

10+係on9
飛車高手唔單止淨係望前面條路
佢地係會留意埋左邊有冇地炮

0分
玩撚得都知咩位要收 咩位就爆
唔好撚以為自己好撚醒好撚快先得架

幾時開始on9比人扣分係型

正常都搵人頂
你問下楊明就知

正常揸都俾人扣到傻

咁你都幾撚ON9

即場派彩走唔到

班狗好撚鬼鼠

有錢要扣分架咩?

黎黎去去都係個d 位....

荃灣路上老龍 條橋
荃灣路出 美孚 係行人隧道口
迪迪尼個d

係你留唔留意 到渣wo

wfh多咗 周圍去
去D少去既地方就中招

大佬講多啲

交下學費 聽多d 收音機 你就知 ga 啦...

新買車唔知果個位有紅燈cam，衝燈尾
我第一日出車就5分
一星期內同一個燈中2次，10分

根本唔識路先係扣分原因
每日行既路 大概都知咩位有影相
新路踩深少少就出事

之後見過鬼怕黑, 我呢半年都冇出過事, 同埋我而家永遠都唔衝燈尾

停牌點計？

0

勇氣可加

廢
私煙死亡速度都快過你

-3
告士打道行 76

夏慤道天橋？

原來唔係告士打，係干諾道中西行近美利道

枝槍係天橋
港島大概都知邊D位

飛車高手是掛假牌的

港島依排多咗好多新位

新位tg同電台都報得好快 同埋依家炮多槍少 多數有避 要自己扣10個啲可以搵窿捐先

葵涌道往呈祥道 隧道 70
呈祥道白鴿籠之後天橋 同 黃大仙寺廟70
龍翔道 往 彩虹方向 天馬苑天橋 來回都有70
龍翔道 往 彩虹方向 鑽石山大直路70
龍翔道 往 彩虹方向 斧山道泳池對出 50 例位
未上天橋 前都唔好爆出去

注意 無啦啦左手邊有d 白色 黃色貨 van 都唔好快

e 排e 相機 擺早左
2000 就已經有

全部天橋位
瑪麗
西行銅鑼灣
永泰道
東隧出入口

以上全部都係槍，射爆你個頭

屯公落斜 有線對出 有兩個茂利 坐係左邊 前後抱緊 都唔L 好快 用lazer

後面晉升又係 座係到 射9 你班仆街....

但可能遲d 都唔9 駛擺........ 裝9 曬均速 都走唔9到....

BTw 有時見到d 傻仔 係馬場9 衝 過80 跟手後面 就啪啪啪 都幾爽.....😂

入冊點計?

坐2年就15分齊齊整整

例位必收
知道越多例位，就發現踩兩腳就收。

香港仔加田灣已經三野

反而 我覺得最陰濕 係凌晨12 點 幾係瓜道你農場 用槍.... 屌 渣渣下車 見到兩件白色object ..... 嚇到個心離一離....😂

試過有一次突然轉50牌
行左76。就5分了

咁我情願廢喇

衝燈尾係唔會扣分
你比人扣係因為衝燈

咁係你唔識路，仲扮咩型。

你俾人扣幾多先？

睇你講嘢就知冇車牌
好多地炮放右邊